(轉)好黑心的對話

這世界是怎麼了

正常社會心態
一個葡萄 一個自私
個個心底裡都係咁 不過呢兩位講出聲啫

叫佢上多幾日連登

黑心到出面 希望身邊無呢種人

同連登仔差唔多姐

人嘅本性 好出奇咩